有冇諗過民主國家有收皮既一日

你諗下，咁多個民主國家，得美國有危機意識
其他民主國家仲係度發撚緊夢咁
如果民主國家同獨裁國家真係打起上黎
其他發撚緊夢，又冇槍冇炮既民主國家到時係唔係做應援團？ 做啦啦隊幫美國打氣就算？
要美國一個國家救撚晒你所有民主國家？

除非美國有一鍵滅３國既能力，如果唔係點樣同時間打３國？
美國一滅，其他民主國家即刻要做獨裁國家隻狗

其實講得無錯
獨裁國家野心勃勃
民主國家和平大愛
好唔唔記得左要有咁上下軍事實力先有得講和平

和平世代就係咁
以為和平係必然

睇下中國同日本而家嘅狀況 一邊係咁擴軍成日軍事挑釁再加狂推民族主義

一邊因為發動過戰爭就自閹到而家

放心到時德國會啟動第四帝國模式拯救歐洲

唔係民主國家冇危機意識
而係呢D所謂民主國家骨子裡都唔係完全民主，而家全世界都愈來愈右翼同資本主義愈來愈極端，d民主國家開始露底。

架仔自閹d軍工都勁過支那仔

會, 冷戰時期美國其實勁獨裁

和平太耐

支持日本重新建立軍隊剿清支那軍

Baby boomers安逸得太耐

最斃70年GHQ教育令大部分日本人變曬平和バカ(Baka)呢

擁核咪得囉，大家都唔敢打

真係一個loop黎

日本都修緊憲啦

要講德國仲廢

你媽媽又有機會為皇軍服務了

納粹萬歲 希特拉不死

日本好似民意係反對修憲

呢個暫時未睇到有

美國已經玩晒

依家獨裁國家基本上淨係自high用

曾經羅馬都係玩曬